唔計留班/遲讀書，係咪得兩屆學生同時經歷過沙士同武漢肺炎停課？

98同99呢兩屆
沙士讀緊幼稚園K1同K2
武漢肺炎讀緊year 3同year 4
利申: 上年grad岩岩好經歷唔到

沙士鬼記得咩

講緊經歷過唔係記唔記得

可以依家剛好讀緊master ge